急急...急急。 倒瀉奶落notebook

岩岩打打下機 倒瀉左杯奶落部notebook到.
然後即刻熄機，佢仲係咁流奶出黎.
衣家可以點做？

衣你老母，死返5p問啦

拿拿聲擺入冰格先
唔係嘅話啲奶遇熱會凝固的

屌係打飛機落notebook度就認左佢啦

用水洗

漏奶 咩撚關係

用花灑沖下個鍵盤
之後再用風筒吹乾

其他地方鳩抺就得

以為有J圖睇

反轉，乾左再 換keybroad